每人推10個721上環post才睡覺

元朗和上環的事件同樣重要，而且根源都是一樣，不過暫時上環的post較少，要平衡一下。
還有6月9日：100萬人上街，政府無視
6月12日：開槍打頭、催淚彈、中信
6月14日：黃雨衣義士
6月16日：200萬人
7月1日：立法會死士
上水跳橋、沙田新都城、TVB不公正報導，還有很多很多，不應該忘記，首先自己不要忘記，互相提醒，努力會像投票一樣，到了某個程度才會見到結果。

沙田是新城市

推

push

有同伴說焦點變得模糊。
其實就算是一間小公司，也不會只有一個簡單目標，一定是有長遠、有短期、有想做的、有不想做但必須先處理的各種事情等等。
最重要是自己心裏明白，每天思考，互相鼓勵和提醒。

不如推下一次行動嘅post
三罷、不合作運動啲post呢？
無人討論，點搞得成

也可以，有link更佳